【正視聽】其實好多醫護好支持罷工，只係唔忍心放低D病人，救人係天職嘛！

大家唔好怪佢地啦。

我所知好多黨鐵車長好支持罷工

又好唔忍心放低D乘客

開車係佢地天職

我所知你係連登出哂名
只係大家忍住唔屌9你

勤力開工出post係你地既天職

點解要忍？

畀我就唔忍啦。

你地最鍾意就系一唔岩聽就屈毛架啦

天職呀！天職呀！

天職撚死晒去邊？

yes
全日只上連登
正職係五毛
對社會一d貢獻都冇

講到你唔係全日只上連登咁………